{
    "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gaji-karyawan-termasuk-kedalam-biaya-365",
            "question": "Gaji karyawan termasuk kedalam biaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>campuran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kan gaji karyawa beda beda</p><p>maaf kalo slahh\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>300.000.00 kalu sala sori</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "itu-dxmiko-ama-exology01-malsudny-apa-ya-kok-pertanyaan-dan-jawab-938",
            "question": "itu DXMIKO ama Exology01 malsudny apa ya kok pertanyaan dan jawabanku dihapus? nyari masalah bilang! ada yang bisa jelasin? kalau ada entar aku follow\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kalau menurutku, itu ada orang yang ngelaporin jawabanmu terus dihapus </p><p>sama DXMIKO &amp; Exology01. Jadi, bukan tiba\u00b2 menghapus jawabanmu, tapi ada orang yang ngelaporin terus baru dihapus sama 2 orang itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-berikut-yang-merupakan-bukan-merupakan-fungsi-darah-ya-892",
            "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-perhatikan-data-di-bawah-ini-1-bidang-keuangan-2-bidang-per-515",
            "question": "35.    Perhatikan data di bawah ini\r\n1) Bidang keuangan\r\n2) Bidang permodalan\r\n3) Bidang pendidikan\r\n4) Bidang agama\r\n5) Bidang ketenagakerjan\r\nBerdasarkan data di atas yang perlu dianalisis dalam\r\npelaksanaan kegiatan uasaha adalah...\r\nA. 1), 2) dan 3)\r\nD.D. 2), 3) dan 5)\r\nB. 1),2) dan 5)\r\nE. E. 3) 4) dan 5)\r\nC.1), 3), dan 4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 1,2,5 </p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.1),2), dan 5)</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-ne-doyan-jajan-yen-di-tules-ngango-aksoro-jowo-dadi-210",
            "question": "Tulisan ne doyan jajan yen di tules ngango aksoro jowo dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf ya kak/dek aku ngak bisa jawab karena aku juga pemula disini ;-;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-macam-bentuk-pola-garis-lurus-pada-tari-kreasi-daerah-172",
            "question": "Tuliskan 3 macam bentuk pola garis lurus pada tari kreasi daerah!    Tolong bantu jawab ya kakak\".\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Vertika, Horizontal, dan Diagonal</p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari Saman menggunakan pola lantai .garis lurus</p><p></p><p>- tari Pendet mengunakan pola lantai garis lengkung</p><p></p><p>- tari jaipong menggunakan pola lantai garis lurus dan zig- zag</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-hewan-yang-mengalami-metamorfosis-sempura-dan-3-412",
            "question": "sebutkan 3 contoh hewan yang mengalami metamorfosis sempura dan 3 contoh yang mengalami metamorfosis tidak sempura\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Metamorfosis sempurna mengalami empat tahapan yaitu </p><p>telur =&gt; larva =&gt; kepompong/pupa =&gt; dewasa </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis sempurna </p><ul><li>Kupu-kupu </li><li>Lalat </li><li>Nyamuk </li><li>Katak </li><li>Kumbang </li></ul><p>Metamorfosis tidak sempurna hanya melalui tiga tahapan yaitu telur =&gt; larva/nimfa =&gt; dewasa. </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis tidak sempurna </p><ul><li>Kecoak </li><li>Belalang </li><li>Capung </li></ul><p></p><p></p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban tercerdas </p><p>[tex]thanks[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dibawah-yang-bukan-termasuk-hal-hal-yang-menyebabkan-perubah-220",
            "question": "4. Dibawah yang bukan termasuk hal - hal yang    menyebabkan perubahan nomor urut\r\nurut DUK\r\nadalah .....\r\na. Kenaikan pangkat\r\nb. Penurunan pangkat\r\nc. Pengangkatan dalam jabatan\r\nd. Pemindahan\r\ne. Pergantian pimpinan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></p><p><u><em>b. Penurunan pangkat</em></u></p><p><u><em> \u00a0 maaf kalo salh:)</em></u></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-bulan-memantulkan-cahaya-hanya-3-per-4-bagian-maka-akan-te-630",
            "question": "Ketika bulan memantulkan cahaya hanya 3 per 4 bagian maka akan terjadi??    A. bulan separuh\r\nB. bulan cembung\r\nC. bulan baru\r\nD. bulan purnama\r\n\r\nbantuu jawab yaa :')\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>B. bulan cembung</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga bermanfaat dan membantu klo kamu dapat nilai 100% jadikan jawaban terbaik ya;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-anu-dimaksud-singget-374",
            "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}